Kaebas Wiido Kübard Gottlieb Anderson pes minu Poiga kakk temal rõiwad säljast, wõtt 30 kopikut raha ja piibo pitsi karmanist ära. Mina nõuan oma raha ja piibo pitsi kätte saada, latse rõiwaste eest tasumist 2 rbl. ja pesmise eest 20 rbl. Tunnistaja Jaan Urgard.
Gottlieb Anderson wälja jäänud.
Jaan Urgard and tunnistust: Gottlieb Anderson läts naisega poisele tee pääl waretite tagas järge kisiwa tall räiwa sälast. Pesmist mina es näe.
Otsus.
6das Oktobris ette kutsu Gottlieb Anderson.
